當選議員宣誓千祈唔好玩野

一玩野被人DQ
要真誠宣誓

區議會好似唔使宣

宣誓前都唔好玩野

Push

推

係唔好太開心住

推
唔好再好似上次咁

區議員唔洗宣誓

之前DQ都打過呢個point

用你個職位去發揮影響力，唔好做啲冇政治利益嘅事

推，唔好意氣用事

正正經經，宣誓。
佢堆民賤聯就係等位再入嚟。
唔好比位入。
你地嘅票係手足用血用汗用命換返嚟。
唔該忍一時之集。
唔好浪費大家嘅心機